Digital_Rover_виноградники.pdf - Презентация

data_compiler.py перевод из TIF в координаты

h3-level__3_.ipynb предобработка данных

h3-a__3_.ipynb формирование кластеров

ceni-map_good.ipynb отрисовка цен по территории

rosreestr__1_.ipynb - парсер Росреестра

tref__1_.html визуализация прогноза температуры

prec__1_.html визуализация прогноза осадков

map2__2_.html визуализация общей карты

ceni__2_.html визуализация цен 
